有冇人對愛情冇信心

覺得愛情帶比自己只有痛苦已經唔敢相信人有冇人都係咁

Yes

暫時拍拖帶嚟嘅傷心遠超於帶嚟嘅開心
就好似注定蝕本嘅投資
但又知感情唔可以咁理性
加上就算你肯注資 又唔代表人哋俾你投資
所以有冇信心都唔到自己去簡

開始唔識得相信愛情
承諾漸漸不復存在帶黎既感覺好痛苦

真呀
口講幾鐘意
都可以一秒反面唔認人

我會因為咁搞到唔想放個心出去

其實冇乜嘢係淨係帶黎快樂唔會帶著痛苦嘅。

人生本身就係逆流而上

都真
但會變左有種傾向係寧願自己一個開開心心都唔想take risk去交個心去愛人

愛情幾複雜 要付出要包容 要照顧對方 唔係咁易 所以無太多信心

呢啲自己鍾意啦

也許相愛很難
就難在其實雙方各有各寄望怎麼辦

到時咪又係會中個死人頭埋去

感覺比一個人時會更煩
與其咁，比一個人時無咁開心，不如繼續一個人咁落去

我Ex係人生最失落既時候離開我 我已經唔信愛情

好難捉摸

搵到一個人愛自己都好難

好驚自己咁
所以寧願唔接受任何人

係有
但自己唔愛佢有咩意思

或者大家都愛

但有啲野一齊唔到

真係好多變數

我都係咁諗
自己一個可能冇兩個人互相鐘意咁幸福 但一定比分開或者嗌交開心

介唔介意分享下

好怕喜歡人，因為會好痛苦好累，唔覺得對方會喜歡自己 可能自己性格缺陷， 唔信人

當大家講緊A0 grad，我已經諗緊A0死

有時就係咁
有既時候就覺得又甜又苦咁
但到無個時又好想有
不過樓主你咁講得
肯定比人hurt過先咁啦
近排分手/鬧交？

係呀
同賤男分左手兩個月